支那賤畜已經係twitter帶緊風向, 攬炒巴#standwithHongKong仲係得幾百like

小小提示